%
% Portada.
%
\thispagestyle{plain}
\section*{}


\begin{tabular}{p{2cm}p{11cm}}
	\large{Título} & \\
	& \textbf{\large{Diseño e implementación de un sistema generador de capas 
	geográficas KML con fotografías y datos \mbox{externos}}} \\
	\\
	& \textbf{\large{Deseño e desenrolo dun sistema xerador de capas 
	\mbox{xeoreferenciadas} KML para mostrar imaxes e datos \mbox{asociados}.}} \\
	\\
	& \textbf{\large{Design and development of a system to generate KML 
	georeferenced layers for displaying images and \mbox{associated} data.}} \\
	\\
	\large{\textbf{Clase:}} & \large{Proyecto Clásico de Ingeniería} \\
	\\
	\large{\textbf{Autor:}} & \large{\autor} \\
	\large{\textbf{Tutor:}} & \large{\tutor} \\
	\large{\textbf{Director:}} & \large{\director} \\
	\large{\textbf{Fecha:}} & \large{\today} \\
	\\
	\large{\textbf{Tribunal}} & \\
	& \vspace{3cm} \\
	\\
	\large{\textbf{Fecha de defensa:}} & \\
	\\
	\large{\textbf{Calificación:}} & \\
	\\
\end{tabular}
